突發！一名刑事部38歲男督察初步確診

點解冇打科興
打咗科興實冇事

對後生嘅 just a flu

38歲先得兩粒花咁霉

同啲PC比已經好好,有啲好似鄧炳強咁嘅年紀都仲係得一條柴.

美國領事館職員就咁高調，狗屋又封左未呀？大公文匯記者出嚟喇喂

係唔係未打疫苗咁唔乖呀？

38歲仲做緊督察

白警黎，被打壓

肯定係叫雞群組

阿SIR唔洗你教